有機場唔去 頭就keep住送

係咪再送多800個義士就會嬴？

搵到敵人弱點唔攻 繼續做埋哂啲無關痛癢嘅嘢

你班撚樣對唔對得住800個義士啊 仲有大部分係狗屋比人凌辱緊啊

推

葵青呢

咪係

參考隔離post巴打既point：
我地唔係排隊買野食 應該要用成效而唔係時間分邊樣先
有得出絕招打敵人 點解仲要慢慢磨扣埋自己血

咁撚近
撈埋一齊做瀨尿牛丸啦

去多日葵荃先得唔得啫星期一再入咪係囉

其實唔去葵青會有咩損失？

無得係自己區遊行既體驗？

星期一肯定唔夠人

因為無大台，咁急召集同取消地區遊行會好難

但我感覺聽日應該會係短期最後一場地區遊行
之後我估會有人發起全塞機場

例如8.31 和平行完街攰死，可能有人9.1 會再去機場靜坐
但民怨愈爆愈勁，到時再升級都唔出奇

星期一邊有星期六日既人數

對政府0傷咁濟

又要送義士頭

成本效益高到

冇 覺得浪費左文宜手足既心機姐
聽日我去邊都冇所謂

咁你撞落葵荃又會夠人咩
你叫得晒落葵荃嘅人咩
兩面不討好

星期一起馬因為返工少一半人

今日機場已經無人去

推 手動推所有機場post

點解機場post 成日沉??

吓又機場， 得啦勇武又可以返去訓
勇武割蓆lu根本唔撚洗我地

繼續集會啦

開真槍啦

人唔唔識返去救

繼續送啦

又*